有冇方法可以用技巧令人主動約出來？

自己本身樣唔算毒，唔睇動漫，主動識人，見到想識既人一定主動認識，講野談吐都ok，但識十個人有一半dead air 尷尬/尻hea(尤其鬼妹,ABC)。 有時唔想主動再識人。成日都要主動識/約人，但反而冇人想主動約我出來玩 ，好質疑其實人地係真想同我玩？好想被動比人識、比人約.

而家我一唔約佢地基本上都唔會約我出來玩。(尤其是外國人)

所以有冇人可以有分享技巧點玩Message 😭

經常Dead air=談吐差

點解一定要識人

Me always dead air